到咗今日，所有仲係沉默嘅香港偽人都係冚家剷

唔好再講咩為搵食
我屌你老母

周潤發
周星馳
劉德華
黎明
郭富城
張學友
……
……
……
屌你地老母

對發哥 明哥失望
希望佢哋講幾句嘢

其他幾個仆街嚟
田海華唔踩兩腳都偷笑

前排睇到條片黃耀明係同葉德嫻一齊